[唔係分化] 其實連登有幾多人有bno

純粹想知

細個有未續/現有

冇

真係計既話
我諗有既人會比你想像中多

6比1領先

冇

17比7

25/11

98冇

講就好多
之前去旅行10個後生仔可能得1個係用BNO
去日本韓國買野退稅d人都好驚訝你係英國人，證明唔多香港人用

有

成家都有得我無

97後

老豆有 我冇

呢一年叫多左人真係攞嚟用,之前真係異類咁

根據2002年英國國藉法修定案之後，當時新聞報導香港持有bno的人有大約2百萬人。合資格的人「包括有BNO的人，BNO人的仔女，總共3百萬人。
而根據2020年5月最新統計持有有效而未過期的bno香港人大約有31萬人
估計國安法生效之後，未續期同過期的果百幾萬人會衝去續期

港豬: BNO 太貴, 不了

ME有

我97後 老豆同呀爺輩做咗幾十年香港人都因為以前冇錢去旅行冇申請過BNO

老母當年無去排隊歸化 97前都無用

邊有驚訝 我一直都用bno
日本韓國都冇野
其實宜家大把人有其他國家護照
點會咁大驚小怪

冇BNO
連特衰都冇

冇BNO
由細到大都係用中國護照

用撚左幾年去旅行

有英國國籍

上年5月續左

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

韓國日本西方遊客唔係想像中咁多，尤其係英國人
通常可能英國人唔會好似香港人咁買藥妝買衫買得咁痴線
自然少接觸英國護照

咁多人有

應該係話好多人有，但過左期n年/唔見左，平時旅行都用特區。

兒登咁多垃圾00後點會有呀

千零蚊先一晚酒店貴條毛

有一本但過左廿幾年期

歐洲鬼去日本最叻就係揸住張JR全國pass，首先就東京睇科技嘢食壽司（毒嘅就去秋葉原）+鎌倉江ノ島一日遊+坐東海道新幹線+京都睇神社/寺+試著和服玩茶道+奈良撚鹿

有啲會去埋飛騨高山睇建築

離開咗呢啲鬼佬觀光圈就只會剩低一堆台灣人，一堆香港人同一堆蟲

我d fd10個有8個有
不過而家唔係討論bno既時候

你過四十歲又係窮撚既話，d fd 應該十個有八個有

相比特衰三百幾？ 好多人都係當旅遊證件，梗係貪平

除左去俄佬同杜拜
諗唔到點解要用特衰

平

同埋手續流程相對簡單啲
啱晒廢老

之前特登續左去exchange

社運前續左

多返啦，上年年尾去退稅唔係講國語既都拎bno

老豆無拎過係咪註定點都無
純粹想知

一月揸bno去泰國行Big C搞退稅
排隊我前後都係香港人，齊齊揸bno

1000 蚊一個 都幾和味。

275 / 100

Sorry 小弟廿幾歲 窮窮地都叫專業人士